---
title: Peluncuran Web
date: 2012-09-13
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-September_13_2012_Peluncuran_Web_Fundraising_Media.png](/uploads/200px-September_13_2012_Peluncuran_Web_Fundraising_Media.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Peluncuran Web Fundraising Media Kerjasama Sekolah Fundraising PIRAC dan JRKI 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jl. M. Ali No.2, Beji, Tanah Baru, Depok 

**Jam** : 09.00 WIB 

**Hadir** :
* Hamid Abidin
* Nor Hiqmah
* Ninik Annisa
* Maifil Eka Putra
* Yusuf Yudapraja
* Sri Suparti
* Mahmudah
* Sadiqin
* Sinam M Sutarno(JRKI)

**Ringkasan**  
* [Sekolah Fundraising PIRAC](sekolahfundraising.com) dan [Jaringan Radio Komunitas Indonesia (JRKI)](http://jrki.or.id/) didukung [Cipta Media Bersama](http://ciptamedia.org/) – Ford Foundation meluncurkan web baru sebagai forum belajar bersama tentang fundraising bagi media komunitas yang ada di tanah air. Menurut Manager Sekolah Fundraising [PIRAC](pirac.org), Nor Hiqmah, di Kantor Sekolah Fundraising, PIRAC, Kamis (13/9/2012) web ini diharapkan menjadi forum belajar bersama antar pengelola dan pegiat media komunitas, khususnya radio komunitas.Gagasan pembentukan web ini, lanjutnya, berawal dari keprihatinan bersama atas persoalan pendanaan dan keberlanjutan media komunitas di Indonesia. Lebih lengkap kunjungi web [Fundraising Media](http://www.fundraisingmedia.info/).
